無論事隔多年我也心跳 。。。

忘掉被你感動卻也心跳
往後情侶一如每次所料
我愛的不少 遺憾也不過是
並沒法使我的心這樣跳

扑過野未先

有什麼分別？

先挑引我的人愛得比我少
然後見面更少

扑過無憾
冇先遺憾

如果係咁簡單就好。。。

明白這種惜別禮 才可使我
離開的手勢仍能甜蜜一世

空空兩手來 揮手歸去 閱過山與水
水裡有誰 未必需要一起進退
刻骨銘心來 放心歸去 未算無一物
深愛過誰 一天可抵上一歲